有冇人下巴係縮左入去或者下巴好短

有冇巴絲都係咁?
者係類似咁樣

下巴兜兜
晚境無休

有

用口抖氣嘅後果

唔係關牙骨/爆牙事？
有朋友上顎骨太突 好似有得救 你問下牙醫
唔知會唔會遺傳 唔會既巴打就放心去do啦

有朋友係咁 最尾佢做手術搞返掂

下巴短
面圓

整容?

正鄂手術 都算整容既
不過我會話係矯正 因為佢唔整會有睡眠窒息

下巴過長就麻煩姐，通常要做手術
相反，過短既可以考慮箍牙+用headgear

其實我係講呢種

正面睇未必有咩問題
但側面睇就會好明顯
個下巴好似直接縮入條頸咁
冇左個線條
姐係好似咁

正面睇 中間有條凹左入去

其實唔關下巴事 係關牙事

我係下巴後縮
可能由細到大都用口透氣

我都係咁

我

係下顎骨發育不良
18歲前都仲可以戴headgear黎改善(愈早愈好）
18歲後骨骼停止生長，冇得救
正顎手術都幫唔到

我都係 慣左口呼吸啊屌 有乜方法可以改善

我都想知有無方法改善

用返鼻先

有，但除左唔靚仔之外無咩大問題

我係咁點撚樣算 依家廿五歲 阿力cool牙有冇得救
我本應好靚仔

我都想知